[風水救港] 1020局勢預測

2019年10月20日
己亥年九月廿二日
通勝 宜: 補捉

庚甲己
寅戌亥

天干:
甲庚相沖
甲己合土
地支:
寅亥合

飛星:
6 2 4
5 7 9
1 3 8

七赤破軍賊星入囚

預測:
大眾市民依舊響應呼籲 外出遊行表達訴求
但黑警於該日有大型拘補行動(不是驅散!)
黑警與示威人士展開沖突
示威人士不敵黑警大量送頭

趨吉避凶:
和理非人士在遊行過後 宜及早和平有序散去
勇武手足盡可化身和理非一天
特別注意東方 南方 北方 切勿於這三方與黑警有正面衝突
祝各位平安回家
1020 13:00 見

五行抗暴
水德為首
五大訢求
缺一不可
光復香港
時代革命

推

西方姐係邊度...

推
亞巴 大家仲有無野可以做
唔想手足送頭

唔理迷唔迷信
客觀講樓主算合理
勇唔勇武都要注意

google map幫到你

咩占卜黎

反客為主

亞巴我一直有追開你講
我信你
但唔知你有無睇隔離po
隔離都有同你講嘅野吻口

link?

推到上熱門！！！

好出名架啦個個post 你肯追post 會見到佢地都有講10.20 係好危險

仲有個丫媽搵仔呢

三個互相呼應

丫，另外想請教觀塘咁多死魚係咪有天災將發生？求教

跳海 高鐵站

原定遊行終點係深水埗, 西面西九龍中心, 西南面狗屋.
如果再西啲荃灣, 再西啲屯門, 屯門西鐵站西面狗屋.

即係邊個post

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（5）

話說啱啱媽子打電話黎

推比亞巴睇

你睇下面個post

上面

亞巴同新巴都咁講

亞巴你點睇老母打電話搵女

七赤破軍賊星入囚
呢句點解，賊星入囚係咪講我哋方

我無睇呀
我都唔識法術 唔係好明佢地個班講咩 所以搞掂自己算

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

是

借位POST
連佢真亞媽同舅父都失蹤埋 TVB 幫黨做野 想扼晒全香港人 要睇晒 Part 1 to Part 3 即又3個被送中

哇,白虎山果個post睇到我

推亞巴！唔小心負皮左

你試下由（1）追 （5） 包你話精采

今次真係 小心啲

黨鐵紅色線由荃灣至深水埗
同埋屯門，天水圍，元朗

不祥之兆囉 天災定人禍講唔埋

咁咪係囉 入囚咪無力囉 財星入囚就無錢 賊星入囚咪即係無晒賊囉

極然不謀而合😨

推！

Pish

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

雖不信，但結論合理

亞巴

破軍

‘’

in 新巴 we trust #

Push

推，手足當日要小心

唔理信唔信，手足們都要注意安全，萬事小心

1020 九龍見

P牌都想推一推

萬事小心

做乜都好
要知所進退
每星期拉幾十
可以支撐幾耐?
如果換成每三個月9拉十個
會唔會支撐耐D?
舉一反三!

很好的分析！

巴絲打們聽日萬事小心

仲有D前傳！

1020
全面和理非！

亞巴 有冇話可以帶/做啲咩保平安？

做和理非
拎美國國旗就夠

1020

迷唔迷信都有道理 手足記住唔好去送頭

1020九龍見

一早已經有人卜左個掛話10尾係整個運動最慘烈

我估中共係想用更激烈手段刺激勇武升級,因為想阻止參議院通過人權法

今次出晒解放軍cosplay
警察(打衫)，消防醫護(運衫放衫)
一條龍服務
各位尤其女手足，一定唔好停係西九，後果不堪切想

又吹風和理非散水

巴打我有追開你既post
信你

你自己加油啦

主要都係提各位手足諗定後路 小心為上
聽日都未係end game
光復香港 時代革命

特別注意東方 南方 北方 切勿於這三方與黑警有正面衝突

亞巴，咁係咪即係逃生路線， 深水埗至荃灣會比較安全?

係
有不反對既遊行唔應該衝
929 915就係咁樣損失好多手足

出就一定出，不過大家一定一定要千萬小心。

明天沒有不反對 所以popo 一定發作

推，手足平安回家

所以大家要萬事小心

香港人

睇黎都係整定
岑子杰同埋大埔單野
聽日不論自己人定popo都會失控

晏少少再卜支卦 睇下有幾凶險啦😢

等你

Wait for u too......

大水人係要做前定後

和理非與否 從來唔係我地決定.
又一個係到吹和理非風 4個月喇清醒喇唔該

點睇林79話gay巴佢地神棍

有人話要向東南面走……

Sorry , 我不提供建議離開路線，慎防黑警於建議路線佈防。

宜捕捉，有無得轉運，2百萬人捕捉黑警

我不懂法術，又無點睇佢地d 貼，所以無咩睇化可說。

我用自己既能力預言的事，連登既巴打有目共睹的。

相信他們的粉絲也一樣吧

如果飛星六白入囚或者有這個可能性的，可惜1020是七赤入囚，相信你假設的情況較難發生了。

咁聽日除咗遊行 真係冇嘢可做？

咁你要做，又真係阻止唔到你既，不過我用玄學既方式，提醒你有好大風險啫。